London Life - 58 听说Lewinsky又被挖出来了

“牛津大学的气氛很适合我，可以学习做人和想要的东西。我是个很贪婪的读者，而且对什么都能很快产生兴趣，还对对话艺术产生了很浓厚的兴趣。…… 在牛津的那两年过得很充实，在英国的那两年连我自己也不敢相信，我到处旅行，我有自己的安排——看东西，学本事，两年我读了将近300本书，像我这样喜欢自己安排生活的人而言，这两年的生活实在是太精彩了，我想没有人能像我这样。”这是克林顿在他的自传里写的。月底交完论文就开始新一轮的为期一个多月的欧洲旅行了，希望一切顺利。